辭職後1個月通知期, 但想提早幾日離職

我8月12日遞信, 9月11日最後一日, 另我有10日大假可以扣/補錢, 上司唔俾扣假早走, 情願補錢, 但我真係想早幾日走可以休息下(12號返新工), 咁我可唔可以賠3日代通知金, last day由9月11變做9月6?

831

仲有兩日呢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢啲你同你上司傾咪得囉

你咪自己同上司傾 唔通連登仔話OK就OK?

Last day由9月11日改到9月6日，係賠5日人工，唔係3日
一定無著數，遲啲先抖啦

我都知, 但我上司知我辭職後好似當我殺父仇人咁, 問佢一定唔肯, 但只想知如我果照賠錢早走, 佢都冇我辦法?

唔該師兄, 都係算數, 請下SL算.

得
我批

搵張醫生紙sl哂佢 佢又吹你唔漲